19歲超火辣！直播主乳壓曲線露 網一看讚：翻版韓國娜美

年僅19歲直播主莉娜（Rina），擁有甜美臉蛋、魔鬼身材，IG累積了8.4萬人追蹤，最近有網友在批踢踢表特版（Beauty）以「桃園娜美」為標題，分享了一系列的美照，令大批網友看到後，狂讚「真的很正」，還有人直呼老天「不公平」，年紀超小又能有這般完美身材，更有網友表示，她似乎和「韓國娜美」Berry長相有點神似，瘋狂斗內（Donate）給她。

莉娜開台至今僅1個月，直播時的名稱是「桃園娜美」，目前頻道數有4.4萬追蹤者，每次實況時，莉娜總不吝嗇展現好身材，身高167公分、體重46公斤、三圍是34G/26/34，深邃事業線吸引無數觀眾及粉絲朝聖，也難怪每次開台她都有不錯的成績，日前更創下將近2萬5千名觀眾同時在線觀看，有網友還出面表示，莉娜開台兩小時就賺進5萬塊。

仔細一瞧，莉娜長的也有點像「韓國娜美」Berry，網友留言「超像韓國娜美」、「根本韓版照翻好扯哦」、「這麼瘦奶子還大成這樣，不科學，還Q彈的」。關於「韓國娜美」Berry（빛베리 ），過去曾在YouTube頻道上貼出cos娜美的影片，逆天「長輩」搭配誘人水蛇腰讓螢幕前的粉絲大流鼻血，不少網友紛紛留言「這樣我怎麼睡」、「好想當她的夥伴」、「這個娜美誘惑感爆表」、「真的受不了」。

▲19歲直播主莉娜（Rina）。（圖／翻攝自IG）

假波幾大都得

$500，比盡

▼▲桃園娜美日前開播有2萬多名觀眾在線觀看。 （圖／翻攝自IG）

▼▲網友認為莉娜（上圖）長的也有點像「韓國娜美」Berry（下圖）。（圖／翻攝自IG、YouTube）

有少少似油b

CLS

瘦撚到胸骨鎖骨都咁明顯 但又咁大波
好難叫我信係真波喎

19歲咋屌你

450 無得多

原來就係呢條女

有奶便是娘

賣弄球妓

好正
咁大波都得46kg

Bp彩英屌打

呢個真係好撚假
插枝針都吉爆咁

幾大波都好
個樣p完都係樣衰
咁真人都應該真係幾樣衰

呢對假波我OK

一睇就知係假

大婆就真 樣就好普通

又石頭波又樣衰

想睇彩瑛圖

19歲的少女竟有這麼大的奶奶

個鼻

唔使講咁多嘢
我可以

好撚樣衰 對眼中間咁大條紅海 個鼻又柒
咁都唔順便整個樣 我信係真波

未整完姐
個胸100%係假
賭丁

似真波喎

第一次睇

感冒童真係要畀人玩一世

可能真係佢自己細個D圖黎呢

對奶識震 至少唔係石頭

屌你,有得屌你課$5000都唔止啦
上網扮大袋?